Dell部New Inspiron 15 7000好唔好?

求意見around$8000呢部點睇?

Dell New Inspiron 15 7000series (7560)
7th Generation Intel® Core™ i7-7500U Processor (4M Cache, up to 3.5 GHz)
16GB Single Channel DDR4 2400MHz
256GB Solid State Drive
NVIDIA® GeForce® 940MX with 2GB GDDR5

有折原價$8999而家$8000抵唔抵買?
平時用嚟打下fifa,nba 2k,睇戲.諗住用嚟學寫programming.

940m 我驚跑唔郁喎

fifa 好奇怪
940m
上集16 玩唔到1080p 60fps
今集17就岩岩好夠用
但係其他game 唔夠推